陳太，你個女係咪做雞㗎？講普通話既？

良禽擇木以棲，住美國得罪你咩